兩分鐘讓你輕易學懂如何進行急救

話說啱先我在月台閘門前遇到件MK妹 一見到佢就覺得佢好索 之後就跟住佢尾上車

上一班車仲好多人好逼 但係呢班車就好空曠 真係嬲 無得同MK妹痴到實

上左車之後我一直企佢隔離 條女不停咁fing下fing下 有幾次頭髮仲撥落我度 我大力咁索 聞到好香 但始終觸摸唔到肉體 聞聞下我下體開始有反應 好想佢做我女朋友

MK妹搭左兩個站就落左車 我跟住佢尾 一直行到一條唔知明既巷仔 條女全程係度禁手機 隔離都無曬人 我行快兩步 由背影直至見到佢既側臉 我握實拳頭 深呼吸口氣 一拳向MK妹既腦袋揮去！💥

條女被我一拳knock out後 就向後倒地 訓左係地下 無曬意識 郁都唔郁 我周圍望一望⋯⋯

「現場環境安全...」

「小姐小姐 聽唔聽到 小姐小姐」我一路叫 一路用雙手拍MK妹膊頭 可惜佢仲係無反應

「先生 呢度有人暈左 唔該你幫我叫白車同拎部AED機過黎」我對住隔離個郵筒講

我用一隻手按住條女額頭 再用兩隻手指抬高佢下巴 檢查呼吸 一邊大力索MK妹細膩清香既秀髮精華

過左十秒 仍然無反應......直覺話俾我聽 一定要進行C.P.R

我雙手合十 放係MK妹既胸部中間 預備按壓

01 02 03 04 05 06 07 08...

做夠30下 我將條女下巴托起 將個嘴對準...

突然間落好大雨 原來係我啲口水 滴到條女成臉都係 睇黎我實在太口渴...

我按實MK妹既鼻 兩嘴輕輕一觸 連我個心都觸埋電 感覺好暖好窩心

我將舌頭擺入MK妹口中 不斷探索每一個角落 尋求水份 由牙齒到舌頭再到內壁 再大力吮吸MK妹嘴唇和舌頭 吸到盡頭時彈回原位 唾液之花四濺 發出啪嗒啪嗒猶如浪花既聲音 我再重複一次以上步驟 順便將氧氣送到入去 吸一大口精華 再輸入MK妹的喉嚨中 順帶將我吸收多餘既水份歸還 以免條女缺水 之後用舌頭順時針再逆時針360度旋轉10圈 雙唇貼緊密閉真空式呼吸 內裏既唾液忍受唔到壓力而流出 當我鬆開口連住口水絲時

救護車已經到左 然後我就報告返個情況俾救護員知 最後離去

痴線佬

好撚潮

幽默感冇得勉強，算啦

認真，諗得出啲咁嘅野嘅人好恐怖。